一人一個可以食得既皮

我先
包皮

粉皮

負皮

波皮

碌柚皮

我讀書個時 約左行成班同學老師行山
行到山頂hea緊個時
個校長無啦啦話橙皮食得 仲叫我地試試

蘋果

收皮

入嚟就係為咗睇傻校長

柒頭皮